10/5 十八區開滿康乃馨 手足返嚟啦

太古 尖沙咀 觀塘都出現康乃馨

屯元天都有

旺角都有

黑警已經開槍

突發 入境署職員衝入荃灣廣場！

睇落警甴仲要唔夠人添
好想今晚落街食糖水呀

又一城都有

?

用左pepper gun

將軍澳好靜

以下商場均被黑警破壞社會安寧, 驅趕消費市民, 零售雪上加霜:

海港城, 尖沙咀
MOKO, 旺角
太古, 太古城
新城市, 沙田
屯門市中心, 屯門
APM, 觀瑭
荃灣廣場, 荃灣

有漏請補充